想問下動物台會員美波點解del左tg ac...18+

咁佢差我果300蚊sushi錢幾時還阿==

==

走你數
食台妹

又搞事?

食屎狗!!!

明走數，人在台灣報警都拉唔到

俾佢del ig

我去台灣搵佢還錢

下==

我都係

下。。對呢個mk好失望。。

有女養威啦

好賤